加拿大商科搵工專區：想當年被譽為水泡科嘅IM又贏

city讀im嘅你們還好嗎

連登仔係最醒目嘅，一個連登仔，勝過所有fg
一齊唸下商科加拿大有咩出路

做investment broker mutual funds要考牌大概要半年至一年，考得黎work permit都完， 而且好似唔係跟cfa

做rental estage又係要考試，而且分唔同地區

銀行sales要跑數，而且無可能一個新仔可以做到經理

以上工種全班以commission計人工，no base point，簡單d黎講無客你就等死，一個新人去新地方老實講無人無物而且經濟差，再加上宜家新時代基本上後生既都自己會投資管理資產

所以呢條路行0ab好似行唔通

有無人有其他唸頭

may need to study IT diploma in Canada (which many LIHKG Jais are proposing)

點解IM會贏